連儂牆

睇過一個post話 印嘢好高成本 痴完唔夠一日就比啲藍絲撕咗

咁不如大家去一開頭咁 痴memo 做大個勢先再痴印嗰啲

請各位喺出post前都再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

搵人幫推啦 小妹好慘㗎p牌

真絲？

小妹真係真絲

咁幫你推啦